皇馬班垃圾12年浪費左牙朗幾多key pass?

dllm尤其係賓施馬

賓周次撚次都飛機

賓周

笑撚左 全部賓周馬來既

寶斯馬

屌賓周真係

全盛牙朗都幾多key pass

Ben 子一個都10球

明明係賓周馬神級解圍片段

賓周馬應該幾識做人 連牙朗都忍到佢咁耐

幾識含就真

屌你老母，成條片都係原地插花一係就一推開個波就冇下文 cut 撚到d 醜態冇左就以為好勁？
另外一個post 美C 扭人過人埋波 全部睇晒

1112個季夠膽講係牙朗係皇馬全盛時期

1314